20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(2)

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

HKU firm offer GOD
GPA GOD

又係你絲打

HKU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

又係你巴打

GPA GOD
HKU Offer God
HKUST Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

Polyu IM DM interview god offer god

GPA god

GPA God

Gpa god
Poly city interview god offer god

Bu interview offer god
CityU interview offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

GPA GOD
INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD

Gpa god

HKU offer god
CU offer god
CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god

GPA GOD

HKU offer God
CU offer God
CityU offer God
BU offer God
EduU offer God

offer god

Edu offer god

UST offer god
City offer god
Poly offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

CityU interview god & offer god

POLY U INTERVIEW GOD

poly interview god
GPA god

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
HKUST OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

HKU offer God
CU offer God
City U interview and offer God
BU interview and offer God
EDU offer God
Sem 4 GPA GOD

Polyu offer god

GPA god
CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god

offer god早晨

Offer god

多謝GPA GOD

hku gpa god

cu offer god !!!!!!!

HKUST Offer god
PolyU Offer god
City Offer god

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Cu offer god
Lingu offer god

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD

HKU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

0
0

HKU FIRM OFFER GOD
GPA GOD

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD

offer god 係我呀 保重身體

Thx GPA god

繼續求
CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god

UST OFFER GOD

City offer god
Bu offer god
Edu offer god
Interview god

Gpa God
CityU god
PolyU god
BU god
LingU god

GPA God
CityU Interview God
CityU Offer God

CityU Interview God & Offer God

poly interview god
gpa god

Cityu offer god
Polyu offer god

PolyU offer god
Cityu offer god
BU offer god

而加bu non jupas system 係咪比唔到visa住？

Ust Offer God

hku interview god
hku offer god

CityU offer god
PolyU offer god

HKU OFFER GOD
CU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

CU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

City U interview offer god
BU interview offer god

POLY U OFFER GOD

Interview god
Offer god
Nirsing god

offer god 早晨

Polyu IM DM ominterview god offer god

poly ins interview god
poly eie interview god

CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
HKU OFFER GOD

HKU Offer God
HKUST Offer God
CU Offer God
CityU Offer God
HKBU Offer God

HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

hku offer god
cu offer god
ust offer god
poly offer god
city offer god

GPA God
CityU Interview God
CityU Offer God

#

BU OFFER GOD
CU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

ust offer god

HKU interview god
HKU offer god

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD
事成一定會還神

HKU interview GOD
POLYU interview GOD
UST interview GOD
HKU offer GOD
POLYU offer GOD
UST offer GOD

想問下hku會唔會派幾個offer你架？

INTERVIEW GOD
BU OFFER GOD
CITY U OFFER GOD

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
HKBH OFFER GOD

Cityu Offer God

Bu Offer God

Lingu Offer God

offer god 幫幫手

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god

GPA GOD
CityU Offer God
BU Offer God

PolyU offer god

Offer God

Polyu offer god
Cityu offer god

點解我交唔到錢 我間間u都係咁

Polyu Finance
Cityu Finance
有冇人收到Interview

BU offer god
CityU offer god

poly interview god 晚安

interview god
offer god

City interview offer god
Bu interview offer god
Poly offer god
GPA god

CityU interview God & offer God

Interview god
Offer god

感謝offer god
繼續拜 city offer god
Bu offer god

City offer god

Interview god
offer god

CU offer god

CU offer God
Poly offer god
City offer God
UST offer God

Poly interview god offer god

Bu Offer God
Cu Offer God
City Offer God

BU interview offer god
CityU offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

GPA GOD
CityU Interview God
CityU Offer God

GPA god
CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
LingU offer god

Ust offer god

CityU offer god

Bu interview offer god
CityU offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

offer god 保祐我

Cityu PolyU bu edu offer god

東大rn senior offer god

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God
GPA God

幫朋友拜 city offer god

city offer god
ust offer god

poly interview god

HKU offer God
CU offer God
CityU offer God
Edu offer God

神 求你保祐我

GPA god
CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
LingU offer god
祝屋企人女朋友同所有人都有offer

BU offer god

CityU interview offer god
BU interview offer god
GPA god

interview god offer god 求你

求你保祐

每間大學淨係可以交一封reference letter?

hku offer god
cuhk offer god
ust offer god
poly offer god
cityu offer god

Poly IM DM interview god offer god

Hku offer god!

HKU offer god

Offer god報我入U身體健康

Offer God plz🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Gpa god
Offer god

hku offer god
Cityu offer god

Poly U interview God
BU interview God
City U interview God

Poly interview god
UST offer god

Interview god

Offer god

GPA god

Offer god bless me

Edu offer god
City offer god
求求奇蹟

HKU interview+offer god

HKU intrrview god
HKU offer god

Cityu offer god

BU Interview God

god

Hku offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
BU offer god

CU offer god

幫條女求:
PolyU offer god

BU offer god
BU offer god
BU offer god
BU offer god
BU offer god

polyu istl offer god

ChinU offer GOD
GPA GOD

Offer GOD

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

CU Nursing offer god
Polyu Nursing interview god

offer god...

BU Offer GOD

HKU OFFER GOD
HKU INTERVIEW GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

CityU interview God
BU interview God
PolyU interview God

BU Offer God
CITYU Offer God
CU Offer God
HKU Offer God

poly offer god
ust offer god

POLYU offer god

CityU Offer God
BU Offer God

CityU offer god
BU offer god

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god
EDU offer god

Ust offer god
Poly offer god

CITYU GOD
POLYU GOD
BU GOD
LINGU GOD
EDU GOD

CITYU offer god
EDU offer god
BU offer god
LINGU offer god
SYU offer god

cityu offer god
poly offer god
bu offer god

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

cu offer god
cityu offer god
poly offer god

Interview god
Polyu offer god
Cityu offer god
Hkbu offer god

Hku interview god pls

poly offer
hku offer
bu offer plsplspplsplspls

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD
心想事成

Interview god
Polyu offer god

Poly offer god
City offer god
Interview god

PolyU offer god
CityU offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

我想有ugc讀阿
可唔可以救下我

CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EDU offer god
LingU offer god

Cu philo offer god

god bless us

Bu online interview offer god
CityU offer god
PolyU online interview offer god
Scholarship god

CUHK interview god
HKU interview god
Poly interview god

有冇人知武漢肺炎會唔會影響cu派interview時間?

多謝ou interview god

HKU Offer God

poly interview god
poly offer god

Poly interview offer god

Cu Offer God

cityu offer god
poly offer god
ust offer god

City offer god
Bu offer god
Poly offer god
GPA God

Hku offer god
Cu interview god

polyu offer god
cuhk offer god
hku offer god

HKU OFFER GOD
CU OFFER GOD
UST OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

Poly offer god
City offer god
Cu offer god

唉 大家千奇唔好入UST

CityU offer god
PolyU offer god
EDU offer god
BU offer god
LingU offer god

Bu interview offer god
PolyU interview offer god
CityU interview offer god
Scholarship god

Bu offer god
City offer god

Cu offer god
Poly offer god

HKU interview god / offer god

BU Offer God
CITYU Offer God

報左邊間nursing啊Ching

Offer god
Gpa
Polyu offer god
Bu offer god

想問下如果過哂deadline想報係咪等下年？

Poly IM DM interview God offer god

出緊offer了
Hku offer god

PolyU interview offer god
CityU interview offer god
CU interview offer god
UST interview offer god
HKU interview offer god

CityU offer god
EDU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god

GPA interview offer god
CityU interview offer god
PolyU interview offer god
Bu interview offer god
LingU interview offer god
祝屋企人女朋友同香港人都有offer

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

CityU offer God
PolyU offer God

Bu offer godin完成個禮拜開始驚

Hku poly city u offer

Cityu offer god
PolyU offer god

嚟還神先

City offer god pls

Cityu offer god
Polyu interview god
Polyu offer god
Bu offer god

Ching有無

city offer god

無

有冇問med fac點解

Offer god
GPA god

打左佢問 佢話未出 叫我等下先

咁大機啵

唔關事啦
佢話派緊conditional offer
但我等緊firm offer

哦 明白

City SCM interview god

City bom god

返嚟還神 感謝offer god

city business analysis offer god
polyu offer god

offer god

city u

Cu HKU Poly Offer god
祝依度嘅人都收到

Cu interview god offer god
Polyu interview god offer god
HKU offer god

Bu interview offer god
Ling u interview offer god
EDu interview god

還神嘅，感謝offer god保佑

My roommate cleaned the kitchen and did some laundry this morning. Her elder sister did the laundry and hung it out to dry in the sun this afternoon. Her younger sister is hanging up the laundry in the sun. I'll be helping her fold the laundry after it is dried out. They do at least one or two loads of laundry every day. They have two washing machines and a clothes dryer in the laundry room. I saw a pile of clean.laundry waiting to be put away and a bundle of dirty laundry and a bag of dirty laundry waiting to be washed.

Interview god
City offer god
PolyU offer god

收到city offer
反來還神

cu interview god offer god
cityu interview god offer god
polyu interview god offer god

Offer God

City offer pls

Cuhk offer god
Hku offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Cuhk offer god
Hku offer god
Cityu offer god

CITY OFFER GOD
CU OFFER GOD
PLZ

POLY OFFER GOD

Hku Offer god

CU offer GOD
BU offer GOD
CityU offer GOD

Cityu 收到offer 還個神

CITY OFFER GOD
UST OFFER GOD

還神 offer god

BU offer GOD
CityU offer GOD

CU Offer God

HKU Offer God

PolyU Offer God

CityU Offer God

BU Offer God

GPA GOD

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god

[

POLY OFFER GOD
UST OFFER GOD
GPA OFFER GOD
INTERVIEWGOD

city offer god
poly offer god

CityU acct offer god
CityU IM offer god
PolyU acct offer god
PolyU data science offer god
Bu acct offer god
Bu econ offer god

CU pacc offer god
CityU acct offer god
PolyU acct offer god

早晨offer god
Hku offer god

CITYU OFFER GOD
CU OFFER GOD

Hku interview offer god

offer God

CGPA GOD

PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

interview炒撚咗
offer god

Offer god俾次機會
Hku offer god

入po拜神先

Cityu offer interview god
Polyu offer interview god
GPA god

offer god

我上到U會好俾心機讀書的

offer please

Offer God
Offer God

CityU offer god
Bu offer god
PolyU offer god

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD
心想事成

plz...

Gpa god
Interview god
Offer god
Scholarship god
好想好想有offer
好想有前途
好想回報返父母
好想話比婆婆你聽個咁叻嘅孫

CITY U OFFER GOD
CU OFFER GOD

city offer

GPA god
Firm offer god

city offer god

求下你

give me one chance please

City offer god
Interview god
Poly offer god

City offer god
Poly offer god

City mgt gbsm im offer god
Cu gender offer god
Poly interview god

Poly Offer god
Ust Interview God
Gpa god

CityU SCM offer god & interview god
PolyU IM offer god & interview god
EDU CAC offer god & interview god
LingU VS offer god & interview god

CU INTERVIEW GOD
GPA GOD
OFFER GOD

HKU Offer God

CityU Offer God

PolyU Offer God

BU Offer God

Bu HRM MKT interview offer god
PolyU interview offer god
CityU GBSM interview offer god
Scholarship $$$ god

多謝offer god

GPA god
CityU interview offer god
PolyU interview offer god
Bu interview offer god
LingU interview offer god

Offer God , 我想讀書啊!!!

我以前冇得揀,我而家想揀返讀書

比次...機會...Offer God... 比次...機會...

如果有多一個學位,你會唔會同我一齊走?

BU Offer God

CITY Offer God

LINGU OFFER GOD
HSU OFFER GOD
BU OFFER GOD

Polyu interview god
Polyu offer god

Poly Interview God
HKU Interview God

PolyU offer god
Cityu offer god

CityU GBSM interview offer god

PolyU interview God Offer God
BU interveiw God Offer God
City U interview God Offer God

ust bm offer god

CityU interview & offer god
PolyU interview & offer god
EDU interview & offer god
BU interview & offer god
LingU interview & offer god

exchange god

Polyu cityu bu interview& offer god

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

CITY IM OFFER GOD

做了
May the Offer God be with you

City Offer God

大家咁話

Cityu offer God
polyu offer God
bu offer God

City offer god
Cu offer god

thx offer god

想問下OU non jupas如果文件唔齊有冇得比左錢deadline之後再補返好急

人呢

ou我唔清楚，其他通常都有得補，建議到deadline就比左錢先

Offer God 打救me please
我真係好想讀書啊!!!!!!!!!!

Polyu Offer God

doneee

Thanks interview god ++++
Bu interview offer god
CityU GBSM interview BOM offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

借問聲如果依家讀緊yr3 想trans u 或者program 係咪等main round ？定係其他方法？
thx！

個人建議你去隔離non jupas post問會快啲有人答到你
始終呢到係拜offer god嘅

有理冇理俾咗錢先ou呢啲有錢就唔係問題
我都比咗錢啦

CU interview god

Polyu Interview god

Kong U offer god

HKU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD

CUHK interview & offer god
POLY interview & offer god
CITY interview & offer god
BU interview & offer god

Thanks interview god ++++
Bu HRM MKT interview offer god
CityU GBSM interview BOM offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

POLYU INTERVIEW GOD
POLYU OFFER GOD

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
Cu offer god

POLY ITC INTERVIEW GOD

CITY OFFER GOD
CU OFFER GOD

CityU IM offer god
PolyU offer god
BU offer god

OfferGod

好想讀書啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Polyu IM DM interview god Offer God

HKU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

多謝interview god

CityU interview & offer god
PolyU interview & offer god
EDU interview & offer god
BU interview & offer god
LingU interview & offer god
2020 VA & Design Non Jupas Tg Group

City u offer god
Bu offer god
Poly u offer god
有offer 食齋半個月！

Poly U Aviation engineer offer god
UST Science / engine God
KongU nursing God

CityU Management MKT GBSM interview BOM offer god
BU HRM interview offer god
PolyU interview offer god
Scholarship god

Hku offer god
Poly u offer god

CityU interview & offer god
EDU interview & offer god
PolyU interview & offer god
LingU interview & offer god
BU interview & offer god
2020 VA & Design Non Jupas Tg Group

CITYU offer god
Cu offer god

CityU PolyU offer god

POLY ITC interview offer god

Interview god
Offer god

CityU IM god

Poly offer god
design offer god

Offer god求下你比嗰offer我

真係好想入poly cdoffer god interview god求你賜力量比我

Offer God我想讀書啊!

cityu bom offer god

polyu offer god

Hku interview god
Hku offer god
Nursing god

CITYU Offer God

CityU interview & offer god
EDU interview & offer god
PolyU interview & offer god
LingU interview & offer god
BU interview & offer god

為偉大嘅interview god offer god 獻上呢隻鹿仔

麻煩比個design offer 我個friend

POLY ICT interview god

PolyU interview God
City U interview God
BU interview God

hku offer god
ust offer god
polyu interview god

city u offer god
ust offer god

interview & offer god

City acct offer god

Edu offer

Polyu cd offer god

Cityu bom offer god

HKU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

CityU Offer God

HKU interview offer god

CityU interview & offer god
BU interview & offer god
PolyU interview & offer god
EDU interview & offer god
LingU interview & offer god

還願多謝曬

Cityu offer god
Cu offer god

City poly bu offer god

Poly Bu City offer god please

hku cu offer god

Offer god得返兩日咋
求下你俾offer我
Hku offer god

Interview god 比個機會我個friend聽日porfolio deadline了

PolyU ATE interview god and offer god

PolyU

UST BM GOD

Bu offer god
Cu offer god

Poly offer god

Polyu anf offer god

Ust offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Interview god
CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
好淆底吖以家點算

I love you offer god
Hku offer god

Poly offer god
City offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god
Gpa god
祝大家都有offer

CU offer god
UST offer god

點解頭POST冇左個CITY仔

poly offer god
ust offer

POLY OFFER GOD
CITYU INTERVIEW AND OFFER GOD

hku offer god

CU offer God

PolyU offer God
CityU offer God

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

跪拜
INTERVIEW GOD
OFFER GOD
NURSING GOD

CityU offer god
PolyU interview & offer god

POLYU OFFER GOD

希望快d出ITC technology interview

hku offer god
polyu offer god
cityu offer god
bu offer god
lingu offer god
edu offer god

想問下有冇人收到 poly itc fashion technology interview email？

HKU offer god
Cityu offer god
Cuhk offer god
polyu offer god

Cityu interview god
PolyU interview god
Bu interview god
Cityu offer god
PolyU offer god
Bu offer god

Cityu interview & offer god
Bu interview & offer god

GPA god
PolyU god

PolyU interview god offer god

CityU interview offer god
PolyU interview offer god
Bu interview offer god

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
CU offer god

CityU offer God
PolyU offer god

CityU offer god
Bu offer god

city mkt offer god

Cityu IM interview god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god

CityU BANL MKT offer god
PolyU interview / offer god

BU interview & offer god
CityU interview & offer god
EDU interview & offer god
PolyU interview & offer god
LingU interview & offer god

poly offer god
Kings offer god

Bu Offer God
CU Offer God
City Offer God

GPA GOD GPA GOD GPA GOD GPA GOD GPA GOD GPA GOD

cityu offer god
poly offer god

HKU Offer God
POLYU Offer God

CityU interview & offer god
BU interview & offer god
EDU interview & offer god
PolyU interview & offer god
LingU interview & offer god

Cityu offer god
Bu offer god

CityU Management MKT GBSM interview BOM offer god
BU HRM interview offer god
PolyU offer god
Scholarship god

CityU Offer God
PolyU interview and offer God
BU interview and offer God

CU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

Poly Offer god
City Offer god
Bu Offer god
Social work offer god please

PolyU ITC fashion technology interview god

PolyU offer god
UST offer god
KongU offer god

PolyU interview god
PolyU offer god

CityU cah offer god

Cityu Marketing offer god
Cityu IM Interview God
Cityu Management offer god
Cityu BOM offer god

HKU iINTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD

等到好辛苦

BU Offer God
CityU Offer God

HKU Offer God
CU Offer God

CityU Offer God
PolyU Interview / Offer God

Offer god thank you

CityU offer god
CU Offer god
Hku offer god

Offer God
Interview God

City MKT offer god

Offer god
Interview god

interview god and offer god bless me

poly ITC technology interview and offer god

Hku polyu cityu offer god

HKU OFFERGOD
POLY OFFERGOD

CityU MKT GBSM interview Management BOM offer god
BU HRM interview offer god
PolyU offer god
Scholarship god

Hku offer god
Polyu offer god

BU interview & offer god
EDU interview & offer god
PolyU interview & offer god

BU Offer God
BU Offer God
BU Offer God

CUHK Offer God
Gpa God
Scholarship God

拜拜offer god

poly offer god

Bu interview and offer god